####Управление:
1. Мышью
2. Клавиатурой:
	1. По группам:
		1.1. **Left, Right** - навигация по карточкам влео/вправо
		1.2. **Enter, Up** - перейти к списку фильмов
	2. По фильмам:
		2.1. **Left, Right** - навигация по карточкам влео/вправо
		2.2. **Enter** - показать/скрыть дополнительные возможности
		2.3. **Down, Esc** - перейти к списку групп

####Что не работает:
1. Перевод фокуса управления на кнопки дополнительных возможностей, которые появляются при открытии информации о карточке фильма.

####Что работает, но, возможно, стоило бы сделать по-другому:
1. Использовать стили. К сожалению, у меня ноль опыта по использованию стилей, поэтому сделал везде фиксированные цвета и шрифты.
2. Возможно, стоило бы сделать представление не на основе PathView. Например, при двух карточках в модели, происходит дерганый переход, так как карточкам надо поменяться местами. Нужно чтобы они смещались, а не перепрыгивали.

####Что можно добавить, улучшить:
1. Предварительный выбор, какие будут группы. По жанру или по группам, но так как список жанров в исходном файле пуст, было сделано по группа. Список жанров можно получить параметров фильмов.
2. Использовать FocusScope, о которых я ранее не знал.

В общем и целом визуализация примерно соответствует показанной на видео. С c++/Qt частью все было достаточно просто. Больше всего проблем доставила QML составляющая.
По ходу работы стало понятно, что проект, над которым я работал на предыдущем месте, крайне беден в плане интерфейса и QML.